香港人最緊要返工！尊貴既泛民議員都一樣！

唔使供樓咩？屌你老母！

唔洗去旅行咩

香港人

唔使供樓咩，香港人